警告：最新五毛公關技倆

就係行返以前個套，賣慘情

1／浸會醫院塞撚住左好撚慘，睇唔到醫生
2／返唔到工好撚慘，手停口停

自己提醒返自己呢幾個月發生過d
1／夠唔夠幾百個手足死得不明不白慘？
2／夠唔夠比狗強姦既女手足慘？
3／夠唔夠比狗告要坐幾年既手足慘？
4／夠唔夠比狗射爆眼，比黑社會斬手斬腳，割頸插肚既手足慘？

唔該記住呢幾個月個政府同班狗有幾咁仆街
見到再有呢d打慘情牌既post／人唔該叫佢地同政府講，唔撚好同我地手足講

仲有就係另一班區選撚，乜撚野等區選過埋先。唔洗多講，呢幾個月有好多同類既風向，我唔係話區選冇撚用，而係區選只係支線中既支線。唔撚會係為左個區選而放棄依家大家既momentum。

最後祝大家武運昌隆，黎緊星期五六同下個禮拜靠哂大家

push

香港人醒目少少呀，最後機會喇

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到，你越反感佢越留多幾個。
現實黑警混入扮示威者，做你唔認同既行為嫁禍比你，你又阻唔到，你越反感佢越做多幾單。

事實係你越比反應，越加把口去拗，就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動，講你認為有建設性既野
去洗走唔真實既行為同言論，令合理既現論同行為繼續佔有絕對主流比例，咁先有意思

所以每次越係面對分化，你就要愈係出多分力去做正確野
其他有咩唔認同既野，等贏左先再計

PUSH